張栢芝商演收百萬歌酬瘋狂走音 尷尬道歉：希望你哋感受我嘅熱誠

愛迪生輯相就夠哂熱誠啦

提莫版好聽好多

呢d歌手你支持埋我果份

一個業餘贏到個職業藝人

難聽到 仲稱自己做歌手

我真心架

其實佢唱live唔係一向都係咁?

把煙剷老牛聲同佢清純學生會嘅形象真係融為一體

係 出道果陣已經係

已經係咁聲

煙產都係其次 深喉先係主要

被撒旦親吻過嘅聲音
老牛到

感受到揾人仔啲熱誠

佢本來就唔係唱得好
咁啱嗰個年代出名就有得出碟

Lucas是個很懂事的小孩，家住香港。

有一個週六下午，Lucas補習回來，坐在客廳做功課。

這時突然門鈴響，懂事的Lucas趕緊跑去開門，他看到爸爸的朋友陳冠希叔叔在那裡。

媽媽從廚房走出來，看到他，即露出欣喜的笑容說：「你終於來了！」這時，媽媽突然回頭對Lucas說： 「叫爸爸！」

Lucas心想：「好奇怪，為什麼我要叫他爸爸，難道？」 他什麼都沒說，默不出聲。 媽媽看Lucas一點動靜都沒有，就再一次對他說：「叫爸爸！」

Lucas仍是無動於衷，瞪著眼睛望著媽媽和那個男人，決定以沉默代表自己最後的人性尊嚴。媽媽大怒並嚴厲地說： 「快叫爸爸！」

Lucas和媽媽僵持著。

媽媽急了、也火了，伸出右手打了Lucas一巴掌，並且大吼：「快叫爸爸！你站在那裡發什麼發呆啊。」

Lucas頓時傻了，沒想到媽媽竟會為了一個男人而打他，Lucas難過的哭了出來，說：「爸…爸……」

媽媽哭笑不得地說：「你白癡啊~~~你這樣叫爸爸，他怎聽到嗎？ 人家來修電腦，你趕快到房裡去叫爸爸，帶他上樓 。」

啲人話佢嗰時好似上咗電先上去

陳少寶都話張柏芝唱歌唔係為做音樂只係為搵錢

好心啦點會搵佢唱歌